中共今次咁惡，原因係佢今次疫情過後，發覺西方國家係廢既

佢心諗疫情之後你地照會同中國做生意，如果無中國供應世界經濟好難復蘇，就算香港無左仲有深圳上海可取代

歐洲白皮豬就算數啦
侵侵會唔會放過佢先係重點

中共覺得侵侵搞唔掂疫情連任唔到

有幾廢啫 ?

廢在唔識隱瞞疫情 ?

廢在太依賴支那 ?

一切都會轉變

雜狗根本一直錯判形勢

歐洲真係廢架，對中國好感度愈來愈高

唔可以怪哂歐洲
雖然美國係貿易戰打中國打得狠
但其實美國對歐盟、英國、眾多盟友亦打得同樣狠…

我同你數下佢近一年計錯咩數

逃犯條例fail
區議會唔取消fail
韓國魚fail
武肺殺埋自己fail
口罩外交俾人彈貨fail
一帶一路人地開始唔還錢fail

而家佢計香港人唔反抗同外國反應唔會好大
可保金融中心又可以搞掂香港
班放負撚講到牙習神算咁實計得準
最後一題佢都計撚錯呀

係，要幫佢地聯合

人地已經搵左東南亞同印度取代你支拿喇 醒未

所以習神睇死侵侵唔會取消關係法

邊有咁快

仲有去過印度都知，果度既人宗教大於生活，做野冇大陸人咁奴隸

仲有中國d 政策都錯9哂

東南亞同印度咩又係大陸廠。